開車冷氣臭點算

聽人講話溫度較到最低對部車好，較左幾日
唔知係咪溫差另個冷氣有霉味 一開車儲有一股熱既臭味噴出黎 好臭
有冇巴打知要點搞

洗冷氣

係唔係二手車
有機會死過人

打開窗同冷氣對流

去到目的地前熄冷氣轉吹生風
臭味好多原因，我試過有死老鼠走左入風口
輕微既可以自己買野隊入風口位噴
或者要洗filter/摸cabin filter可能有用

熄冷氣

開暖氣開到最熱 吹佢十零分鐘

2017年 0手

換過風隔未？

即係冷氣隔？

係

實冇洗冷氣 堆左成堆污糟野

用air con bomb 炸咗佢

唔洗. 開窗+開外循環mode開恆個度數
走轉高速公路

用口呼吸

有日唔一定係冷氣
我試過地毯有問題

我見d的士司機會放 檸檬皮

換冷氣隔

堅

17年車洗乜鳩冷氣

可能車入面有死老鼠

BMW?如果係就通病嚟。

冷氣喉凍，熄車之後仲有水氣。隔一日再出風就有臭味。除非你熄車前開風熄冷氣吹到乾晒。但要吹好耐，我就冇咁做

換冷氣隔風隔